[
    {
        "question": "kör",
        "answer": "der Kreis, die Kreise",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "unterscheiden, unterschied, hat unterschieden",
        "answer": "megkülönböztet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "megkülönböztet",
        "answer": "unterscheiden, unterschied, hat unterschieden",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Abschnitt, die Abschnitte",
        "answer": "szakasz, rész",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "szakasz, rész",
        "answer": "der Abschnitt, die Abschnitte",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "hervorheben, hob hervor, hat hervorgehoben",
        "answer": "kiemel",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kiemel",
        "answer": "hervorheben, hob hervor, hat hervorgehoben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 1,
        "easiness": 2.6,
        "score": 1
    },
    {
        "question": "unternehmen, unternahm, hat unternommen",
        "answer": "vállal",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "vállal",
        "answer": "unternehmen, unternahm, hat unternommen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gegenseitig",
        "answer": "kölcsönösen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kölcsönösen",
        "answer": "gegenseitig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "unterstützen, unterstützte, hat unterstützt",
        "answer": "támogat",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "támogat",
        "answer": "unterstützen, unterstützte, hat unterstützt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "einige",
        "answer": "néhány",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "néhány",
        "answer": "einige",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Ausgabe, die Ausgaben",
        "answer": "kiadás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kiadás",
        "answer": "die Ausgabe, die Ausgaben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Studienplatz, die Studienplätze",
        "answer": "hallgatói hely",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "hallgatói hely",
        "answer": "der Studienplatz, die Studienplätze",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Studierende, die Studierenden",
        "answer": "egyetemista",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "egyetemista",
        "answer": "die Studierende, die Studierenden",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "schauen, schaute, hat geschaut",
        "answer": "néz, tekint",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "néz, tekint",
        "answer": "schauen, schaute, hat geschaut",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "stoßen, stieß, hat/ist gestoßen",
        "answer": "taszít",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "taszít",
        "answer": "stoßen, stieß, hat/ist gestoßen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "mittlerweile",
        "answer": "időközben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "időközben",
        "answer": "mittlerweile",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "berufstätig",
        "answer": "dolgozó",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "dolgozó",
        "answer": "berufstätig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gründen, gründete, hat gegründet",
        "answer": "alapít",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "alapít",
        "answer": "gründen, gründete, hat gegründet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "entgegen unserer Erwartung",
        "answer": "várakozásainkkal ellentétben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 1,
        "easiness": 2.6,
        "score": 1
    },
    {
        "question": "várakozásainkkal ellentétben",
        "answer": "entgegen unserer Erwartung",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "eigen",
        "answer": "saját",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "saját",
        "answer": "eigen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "eigentlich",
        "answer": "valójában",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "valójában",
        "answer": "eigentlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "fest",
        "answer": "erős",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "erős",
        "answer": "fest",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "einpannen, spannte ein, hat eingespannt",
        "answer": "rögzít",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "rögzít",
        "answer": "einpannen, spannte ein, hat eingespannt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "beschließen, beschloss, hat beschlossen",
        "answer": "elhatároz",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "elhatároz",
        "answer": "beschließen, beschloss, hat beschlossen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "verbringen, verbrachte, hat verbracht",
        "answer": "időt tölteni",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "időt tölteni",
        "answer": "verbringen, verbrachte, hat verbracht",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gut tun, tat gut, hat gutgetan",
        "answer": "jót tesz",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "jót tesz",
        "answer": "gut tun, tat gut, hat gutgetan",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Gegenwart, die Gegenwart",
        "answer": "jelen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "jelen",
        "answer": "die Gegenwart, die Gegenwart",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Vergangenheit, die Vergangenheiten",
        "answer": "múlt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 1,
        "easiness": 2.6,
        "score": 1
    },
    {
        "question": "múlt",
        "answer": "die Vergangenheit, die Vergangenheiten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Vorvergangenheit, die Vorvergangenheiten",
        "answer": "régmúlt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "régmúlt",
        "answer": "die Vorvergangenheit, die Vorvergangenheiten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Abfolge, die Abfolgen",
        "answer": "sorrend",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sorrend",
        "answer": "die Abfolge, die Abfolgen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Reihenfolge, die Reihenfolgen",
        "answer": "sorrend",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sorrend",
        "answer": "die Reihenfolge, die Reihenfolgen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Reihe, die Reihen",
        "answer": "sor, sorozat",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sor, sorozat",
        "answer": "die Reihe, die Reihen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "abschließen, schloss ab, hat abgeschlossen",
        "answer": "befejez",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "befejez",
        "answer": "abschließen, schloss ab, hat abgeschlossen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Mitglied, die Mitglieder",
        "answer": "tag",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "tag",
        "answer": "das Mitglied, die Mitglieder",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Konflikt, die Konflikte",
        "answer": "konfliktus",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "konfliktus",
        "answer": "der Konflikt, die Konflikte",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "erschöpft",
        "answer": "kimerült",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kimerült",
        "answer": "erschöpft",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Beitrag, die Beiträge",
        "answer": "hozzájárulás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "hozzájárulás",
        "answer": "der Beitrag, die Beiträge",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "schaden, schadete, hat geschadet",
        "answer": "árt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "árt",
        "answer": "schaden, schadete, hat geschadet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "eben",
        "answer": "éppen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "éppen",
        "answer": "eben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "nachgeben, gab nach, hat nachgegeben",
        "answer": "enged",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "enged",
        "answer": "nachgeben, gab nach, hat nachgegeben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gelten (gilt), galt, hat gegolten",
        "answer": "érvényes valakire",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "érvényes valakire",
        "answer": "gelten (gilt), galt, hat gegolten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gültig",
        "answer": "érvényes",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "érvényes",
        "answer": "gültig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "genervt",
        "answer": "bosszús",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "bosszús",
        "answer": "genervt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Schweigen, die Schweigen",
        "answer": "hallgatás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "hallgatás",
        "answer": "das Schweigen, die Schweigen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Austausch, die Austausche",
        "answer": "csere, párbeszéd",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "csere, párbeszéd",
        "answer": "der Austausch, die Austausche",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "einigen, einigte, hat geeinigt",
        "answer": "kibékít",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kibékít",
        "answer": "einigen, einigte, hat geeinigt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "vermeiden, vermied, hat vermieden",
        "answer": "elkerül",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "elkerül",
        "answer": "vermeiden, vermied, hat vermieden",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "erleichtert",
        "answer": "megkönnyebbült",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "megkönnyebbült",
        "answer": "erleichtert",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Aussage, die Aussagen",
        "answer": "kijelentés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kijelentés",
        "answer": "die Aussage, die Aussagen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gelingen, gelang, ist gelungen",
        "answer": "sikerül",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sikerül",
        "answer": "gelingen, gelang, ist gelungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Gelingen, die Gelingen",
        "answer": "siker",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "siker",
        "answer": "das Gelingen, die Gelingen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zustimmen, stimmte zu, hat zugestimmt",
        "answer": "beleegyezik",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "beleegyezik",
        "answer": "zustimmen, stimmte zu, hat zugestimmt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "übertreiben, übertrieb, hat übertrieben",
        "answer": "túloz",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "túloz",
        "answer": "übertreiben, übertrieb, hat übertrieben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Kompromiss, die Kompromisse",
        "answer": "egyesség",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "egyesség",
        "answer": "der Kompromiss, die Kompromisse",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sich aufregen, regte sich auf, hat sich aufgeregt über + A",
        "answer": "felidegesíti magát",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "felidegesíti magát",
        "answer": "sich aufregen, regte sich auf, hat sich aufgeregt über + A",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Aufforderung, die Aufforderungen",
        "answer": "felhívás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "felhívás",
        "answer": "die Aufforderung, die Aufforderungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Vermutung, die Vermutungen",
        "answer": "feltételezés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "feltételezés",
        "answer": "die Vermutung, die Vermutungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "tauschen, tauschte, hat getauscht",
        "answer": "cserél",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "cserél",
        "answer": "tauschen, tauschte, hat getauscht",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "verhindern, verhinderte, hat verhindert",
        "answer": "megakadályoz",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "megakadályoz",
        "answer": "verhindern, verhinderte, hat verhindert",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "schließlich",
        "answer": "végül",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "végül",
        "answer": "schließlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Gericht, die Gerichte",
        "answer": "bíróság",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "bíróság",
        "answer": "das Gericht, die Gerichte",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Zwang, die Zwänge",
        "answer": "kényszer",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kényszer",
        "answer": "der Zwang, die Zwänge",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kommerziell",
        "answer": "kereskedelmi",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kereskedelmi",
        "answer": "kommerziell",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Atelier, die Ateliers",
        "answer": "műterem",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "műterem",
        "answer": "das Atelier, die Ateliers",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "beeinflussen, beeinflusste, hat beeinflusst",
        "answer": "befolyásol",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "befolyásol",
        "answer": "beeinflussen, beeinflusste, hat beeinflusst",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Prominente, die Prominenten",
        "answer": "kiválóság",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kiválóság",
        "answer": "der Prominente, die Prominenten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zahlreich",
        "answer": "számos",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "számos",
        "answer": "zahlreich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "leidenschaftlich",
        "answer": "szenvedélyes",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "szenvedélyes",
        "answer": "leidenschaftlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Leidenschaft, die Leidenschaften",
        "answer": "szenvedély",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "szenvedély",
        "answer": "die Leidenschaft, die Leidenschaften",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sich engagieren, engagierte sich, hat sich engagiert",
        "answer": "kiáll valamiért",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kiáll valamiért",
        "answer": "sich engagieren, engagierte sich, hat sich engagiert",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "erhalten, erhielt, hat erhalten",
        "answer": "kap, megőriz",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kap, megőriz",
        "answer": "erhalten, erhielt, hat erhalten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Gegend, die Gegenden",
        "answer": "környék",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "környék",
        "answer": "die Gegend, die Gegenden",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Fabel, die Fabeln",
        "answer": "állatmese",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "állatmese",
        "answer": "die Fabel, die Fabeln",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Märchen, die Märchen",
        "answer": "mese",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "mese",
        "answer": "das Märchen, die Märchen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Weisheit, die Weisheiten",
        "answer": "bölcsesség",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "bölcsesség",
        "answer": "die Weisheit, die Weisheiten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Jagd, die Jagden",
        "answer": "vadászat",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "vadászat",
        "answer": "die Jagd, die Jagden",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Streit, die Streite",
        "answer": "vita",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "vita",
        "answer": "der Streit, die Streite",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "wütend",
        "answer": "dühös",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "dühös",
        "answer": "wütend",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Beute",
        "answer": "zsákmány",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zsákmány",
        "answer": "die Beute",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Hirsch, die Hirsche",
        "answer": "szarvas",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "szarvas",
        "answer": "der Hirsch, die Hirsche",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "brüllen, brüllte, hat gebrüllt",
        "answer": "ordít, bömböl",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "ordít, bömböl",
        "answer": "brüllen, brüllte, hat gebrüllt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zornig",
        "answer": "dühös",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "dühös",
        "answer": "zornig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "beißen, biss, hat gebissen",
        "answer": "harap",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "harap",
        "answer": "beißen, biss, hat gebissen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Feind, die Feinde",
        "answer": "ellenfél",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "ellenfél",
        "answer": "der Feind, die Feinde",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "höflich",
        "answer": "udvarias",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "udvarias",
        "answer": "höflich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "begründen, begründete, hat begründet",
        "answer": "indokol",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "indokol",
        "answer": "begründen, begründete, hat begründet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Rabe, die Raben",
        "answer": "holló",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "holló",
        "answer": "der Rabe, die Raben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "eilig",
        "answer": "gyors",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gyors",
        "answer": "eilig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "loben, lobte, hat gelobt",
        "answer": "dicsér",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "dicsér",
        "answer": "loben, lobte, hat gelobt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Gesang, die Gesänge",
        "answer": "ének",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "ének",
        "answer": "der Gesang, die Gesänge",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Schnabel, die Schnäbel",
        "answer": "csőr",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "csőr",
        "answer": "der Schnabel, die Schnäbel",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "vorsingen, sang vor, hat vorgesungen",
        "answer": "előénekel",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "előénekel",
        "answer": "vorsingen, sang vor, hat vorgesungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "dabei",
        "answer": "eközben",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "eközben",
        "answer": "dabei",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "fressen, fraß, hat gefressen",
        "answer": "fal",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "fal",
        "answer": "fressen, fraß, hat gefressen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Art, die Arten",
        "answer": "fajta",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "fajta",
        "answer": "die Art, die Arten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "verwitwet",
        "answer": "özvegy",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "özvegy",
        "answer": "verwitwet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Kloster, die Klöster",
        "answer": "kolostor",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kolostor",
        "answer": "das Kloster, die Klöster",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zusätzlich",
        "answer": "további",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "további",
        "answer": "zusätzlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Unterstützung, die Unterstützungen",
        "answer": "támogatás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "támogatás",
        "answer": "die Unterstützung, die Unterstützungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Abwechslung, die Abwechslungen",
        "answer": "változatosság",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "változatosság",
        "answer": "die Abwechslung, die Abwechslungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Rücksicht, die Rücksichten",
        "answer": "bevétel",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "bevétel",
        "answer": "die Rücksicht, die Rücksichten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sich austauschen, tauschte sich aus, hat sich ausgetauscht mit + D / über + A",
        "answer": "társalog vkivel",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "társalog vkivel",
        "answer": "sich austauschen, tauschte sich aus, hat sich ausgetauscht mit + D / über + A",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gerecht",
        "answer": "igazságos",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "igazságos",
        "answer": "gerecht",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "erledigen, erledigte, hat erledigt",
        "answer": "elintéz",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "elintéz",
        "answer": "erledigen, erledigte, hat erledigt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Kabine, die Kabinen",
        "answer": "fülke",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "fülke",
        "answer": "die Kabine, die Kabinen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Gelände, die Geländes",
        "answer": "terep",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "terep",
        "answer": "das Gelände, die Geländes",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Verständnis, die Verständnisse",
        "answer": "megértés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "megértés",
        "answer": "das Verständnis, die Verständnisse",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "übrigens",
        "answer": "egyébként",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "egyébként",
        "answer": "übrigens",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "merkwürdig",
        "answer": "furcsa",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "furcsa",
        "answer": "merkwürdig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Unterlage, die Unterlagen",
        "answer": "dokumentum, irat",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "dokumentum, irat",
        "answer": "die Unterlage, die Unterlagen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Vorlesung, die Vorlesungen",
        "answer": "előadás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "előadás",
        "answer": "die Vorlesung, die Vorlesungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zufällig",
        "answer": "esetleg",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "esetleg",
        "answer": "zufällig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Spätschicht, die Spätschichten",
        "answer": "délutáni műszak",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "délutáni műszak",
        "answer": "die Spätschicht, die Spätschichten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Krankenkasse, die Krankenkassen",
        "answer": "betegbiztosító pénztár",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "betegbiztosító pénztár",
        "answer": "die Krankenkasse, die Krankenkassen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Mahnung, die Mahnungen",
        "answer": "figyelmeztetés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "figyelmeztetés",
        "answer": "die Mahnung, die Mahnungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Stundenlohn, die Stundenlöhne",
        "answer": "órabér",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "órabér",
        "answer": "der Stundenlohn, die Stundenlöhne",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Pflicht, die Pflichten",
        "answer": "kötelesség",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kötelesség",
        "answer": "die Pflicht, die Pflichten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Forderung, die Forderungen",
        "answer": "követelés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "követelés",
        "answer": "die Forderung, die Forderungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Versammlung, die Versammlungen",
        "answer": "gyűlés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gyűlés",
        "answer": "die Versammlung, die Versammlungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Erhöhung, die Erhöhungen",
        "answer": "emelés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "emelés",
        "answer": "die Erhöhung, die Erhöhungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Gelegenheit, die Gelegenheiten",
        "answer": "alkalom",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "alkalom",
        "answer": "die Gelegenheit, die Gelegenheiten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Lagerfeuer, die Lagerfeuer",
        "answer": "tábortűz",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "tábortűz",
        "answer": "das Lagerfeuer, die Lagerfeuer",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "einstecken, steckte ein, hat eingesteckt",
        "answer": "elrak",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "elrak",
        "answer": "einstecken, steckte ein, hat eingesteckt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "offenbar",
        "answer": "nyilvánvaló",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "nyilvánvaló",
        "answer": "offenbar",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Vorschlag, die Vorschläge",
        "answer": "javaslat",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "javaslat",
        "answer": "der Vorschlag, die Vorschläge",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "beschließen, beschloss, hat beschlossen",
        "answer": "dönt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "dönt",
        "answer": "beschließen, beschloss, hat beschlossen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Eigenschaft, die Eigenschaften",
        "answer": "tulajdonság",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "tulajdonság",
        "answer": "die Eigenschaft, die Eigenschaften",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "neugierig",
        "answer": "kíváncsi",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kíváncsi",
        "answer": "neugierig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "fleißig",
        "answer": "szorgalmas",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "szorgalmas",
        "answer": "fleißig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "ehrlich",
        "answer": "őszinte",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "őszinte",
        "answer": "ehrlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "fröhlich",
        "answer": "vidám",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "vidám",
        "answer": "fröhlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "entdecken, entdeckte, hat entdeckt",
        "answer": "felfedez",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "felfedez",
        "answer": "entdecken, entdeckte, hat entdeckt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Strecke, die Strecken",
        "answer": "pálya, vonal",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "pálya, vonal",
        "answer": "die Strecke, die Strecken",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Bescheid, die Bescheide",
        "answer": "értesítés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "értesítés",
        "answer": "der Bescheid, die Bescheide",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zufällig",
        "answer": "véletlen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "véletlen",
        "answer": "zufällig",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "anscheinend",
        "answer": "úgy tűnik",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "úgy tűnik",
        "answer": "anscheinend",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Verabredung, die Verabredungen",
        "answer": "randi, találkozó",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "randi, találkozó",
        "answer": "die Verabredung, die Verabredungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "sorgen, sorgte, hat gesorgt",
        "answer": "aggódik",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "aggódik",
        "answer": "sorgen, sorgte, hat gesorgt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "erst",
        "answer": "csak",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 1,
        "easiness": 2.6,
        "score": 1
    },
    {
        "question": "csak",
        "answer": "erst",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "aufbauen, baute auf, hat aufgebaut",
        "answer": "felépít",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "felépít",
        "answer": "aufbauen, baute auf, hat aufgebaut",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "anmelden, meldete an, hat angemeldet",
        "answer": "bejelent",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "bejelent",
        "answer": "anmelden, meldete an, hat angemeldet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "verabreden sich, verabredete sich, hat sich verabredet",
        "answer": "összebeszél",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "összebeszél",
        "answer": "verabreden sich, verabredete sich, hat sich verabredet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Ausdruck, die Ausdrücke",
        "answer": "kifejezés",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kifejezés",
        "answer": "der Ausdruck, die Ausdrücke",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gelaunt",
        "answer": "jókedvű",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "jókedvű",
        "answer": "gelaunt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "nämlich",
        "answer": "tudniillik",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "tudniillik",
        "answer": "nämlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "spannend",
        "answer": "izgalmas",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "izgalmas",
        "answer": "spannend",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "restlich",
        "answer": "maradék",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "maradék",
        "answer": "restlich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "erfahren",
        "answer": "tapasztalt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "tapasztalt",
        "answer": "erfahren",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Praxis, die Praxen",
        "answer": "gyakorlat, tapasztalat",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gyakorlat, tapasztalat",
        "answer": "die Praxis, die Praxen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Beratung, die Beratungen",
        "answer": "tanácsadás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "tanácsadás",
        "answer": "die Beratung, die Beratungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Einzelheit, die Einzelheiten",
        "answer": "részlet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "részlet",
        "answer": "die Einzelheit, die Einzelheiten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "behaupten, behauptete, hat behauptet",
        "answer": "állít",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "állít",
        "answer": "behaupten, behauptete, hat behauptet",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Ehegatte, die Ehegatten",
        "answer": "háztárs",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "háztárs",
        "answer": "der Ehegatte, die Ehegatten",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "angeblich",
        "answer": "állítólagos",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "állítólagos",
        "answer": "angeblich",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Schlagzeile, die Schlagzeilen",
        "answer": "szalagcím",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "szalagcím",
        "answer": "die Schlagzeile, die Schlagzeilen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 1,
        "last_review": "2024-12-12",
        "repetitions": 0,
        "easiness": 1.7000000000000002,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "die Behauptung, die Behauptungen",
        "answer": "állítás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "állítás",
        "answer": "die Behauptung, die Behauptungen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "beweisen, bewies, hat bewiesen",
        "answer": "bizonyít",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "bizonyít",
        "answer": "beweisen, bewies, hat bewiesen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "beschäftigt",
        "answer": "elfoglalt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "elfoglalt",
        "answer": "beschäftigt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Einfluss, die Einflüsse",
        "answer": "hatás, befolyás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "hatás, befolyás",
        "answer": "der Einfluss, die Einflüsse",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Erfolg, die Erfolge",
        "answer": "siker",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "siker",
        "answer": "der Erfolg, die Erfolge",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Ersatz, die Ersätze",
        "answer": "pótlás",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "pótlás",
        "answer": "der Ersatz, die Ersätze",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "kümmern, kümmerte, hat gekümmert",
        "answer": "érdekel",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "érdekel",
        "answer": "kümmern, kümmerte, hat gekümmert",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Hase, die Hasen",
        "answer": "nyúl",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "nyúl",
        "answer": "der Hase, die Hasen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Frosch, die Frösche",
        "answer": "béka",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "béka",
        "answer": "der Frosch, die Frösche",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "überlegen, überlegte, hat überlegt",
        "answer": "meggondol",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "meggondol",
        "answer": "überlegen, überlegte, hat überlegt",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "genießen, genoss, hat genossen",
        "answer": "élvez",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "élvez",
        "answer": "genießen, genoss, hat genossen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "aufregend",
        "answer": "izgalmas",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "izgalmas",
        "answer": "aufregend",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "das Ufer, die Ufer",
        "answer": "vizpart",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "vizpart",
        "answer": "das Ufer, die Ufer",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Angsthase, die Angsthasen",
        "answer": "gyáva nyúl",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "gyáva nyúl",
        "answer": "der Angsthase, die Angsthasen",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "zwischenmenschliches",
        "answer": "emberi kapcsolatok",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "emberi kapcsolatok",
        "answer": "zwischenmenschliches",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    },
    {
        "question": "der Kreis, die Kreise",
        "answer": "kör",
        "category": "Lektion 7",
        "interval": 2,
        "last_review": null,
        "repetitions": 0,
        "easiness": 2.5,
        "score": 0
    }
]